人在大阪聽日去京都但未plan行程

聽朝會由大阪去京都玩2日2夜
但未plan行程
一條友毒遊既話去邊到玩好

另外去完京都後一日去大津滑雪點睇

第一次去都係個幾個大路景點架啦

想知第一次去琵琶湖滑雪場 租裝同請教練 total要幾錢左右

你去滑雪應該已經無左一日

我係去完2日京都 跟住就去滑雪
而家唔知滑雪要幾錢左右

推

五条樂園、七条新地

搭好耐車又要轉巴士上山
好煩

想玩雪好耐

咁你去啦仲駛問，最緊要要目空一切人地點 ban 你都要當睇唔到。

師兄著緊羽絨？
聽日出發，唔想帶咁多3

1日券 4800円
租全套裝備 6,500円

松島飛田新地

係呀

自學滑雪難唔難

唔好玩啦,自學嘅話連點著滑雪板/點向前都搞你幾個鐘
除非你打算去滑三四日

冇錢請教練啦

咁其實你究竟想點？

去京都玩雪，仲要二月尾，留返下次啦

自己去自學

洗鬼plan咩
聽連登仔講最緊要唔chur
訓完一覺又可以番香港

都唔係嘅,上網睇箱館山スキー場雪量都重好夠滑